男朋友放假無野做都唔覆機

男朋友平日番工好忙，但一個上晝總會覆一次半次，下晝都係，我都好心滿意足

但佢一放假就唔點覆機，五六個鐘都未必會覆，除左早晨之外亦好少會主動搵我

問過佢點解，佢話放假響屋企唔會玩電話，所以無覆

有反映過，如果得閒覆下我都好呀，講完果個星期好啲之後又打回原形

平日我知佢辛苦，我地住得遠，放工我過去佢住果邊食飯睇戲都唔緊要（利申：自己都要番工）星期六日我通常都忙，但佢都唔會想出黎同我食下飯、見下我咁，但平時又講到成日掛住我咁

我都係呻下

放假自己hea下都唔比，一定要覆手機，你真係惡撚過共產黨

有時放假後想hea下 咩都唔理

仲要黎做乜

放假都要比人管
番工已經辛苦

放假又無得扑野 又要覆你 係男人都死啦

佢放假有咩做先

男人放假係屋企都係打機居多
咁放假都係想做自己想做既野啫
你應該自己搵節目好過成日計住佢幾耐唔覆message
你調節唔到自己心態你自己有排唔開心
同埋有d男人真係放假好少禁電話
睇開d啦絲打

訓下教 打下機 俾個腦休息下都唔撚得

樓主都係掛住男朋友姐
正常來講佢男朋友冇嘢做嘅話 都會好奇佢點解唔覆 佢一兩句

打機通常唔想理人，因為一覆就可能要覆成日。

唔玩電話，咁佢有冇講係屋企做咩？

慣咗就得
男朋友都係咁 因為有工作wtsapp gp, 假期都會響
所以佢都慣咗由佢響唔理 放假都好少睇電話

叫雞要同你講？

佢同我返左大陸叫雞 咪阻住我地啦

咁你都忙佢仲出嚟做乜

有第條女又會同你講咩

究竟呢個係基帖定港女帖

咁起碼講左話打機 女仔都起碼放心啲 都知對方做緊乜嘛
女仔就唔會諗歪

唔覆又噪 hea覆又噪 放假係咪都要攬住部電話

平時返工返到攰，難得放假休息緊係會係屋企hea足成日啦 瞓成日又會打下J咁，唔洗擔心咁多喎

我女朋友係咁